2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

覺得運動靜落嚟？靜落嚟嘅只有你自己

今星期已經同手足開左3晚會傾開公會,家下係車等緊手足落樓簽名,想講重有好多人未放棄,咪比人帶風向

唔好俾自己靜落嚟喇，做Twitter戰線啦！

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外，本站現新增簽名戰線，附上各項聯署任務，歡迎各位加入

另外歡迎大家follow本站Twitter，留意每日Twitter戰線任務

推

Push

推 1/10

推

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

推 2/10

Doing

早

推 3/10

推！！

每日繼續堅持做緊